睇自己心愛角色嘅H漫算唔算唔尊重佢?

大家會唔會對住自己嘅2次元老婆打J?
咁樣做會唔會某程度上污蔑緊/唔尊重佢

利申 成日都打
不過琴日同朋友分享個陣佢哋屌鳩我唔尊重個女仔

on9 尊重個虛構人物做乜鳩
我尊重個畫出黎畫得好睇既H漫漫畫家唔好

我有諗過，人人情況唔同喎

愛呢樣野好難衡量

有人覺得鍾意既角色要J到毀天滅地先叫愛

有人覺得忍住唔J先至代表愛佢

你無得定義邊樣先叫尊重/愛

利申:個人黎講J唔落，一路以來習慣睇完套動畫搵果套啲圖返黎J，直到有次J唔落手，咁就發現最愛
不過佢啲H野都會全部dwon返黎壓縮收藏

係好女仔既就唔會j

阿絲娜 飛鳩果d電子妓女 本身就係for你打j
唔j 先唔尊重

我鍾意你咪屌你囉

大佬 唔好咁痴線啦

公仔嚟咋

見到心愛角色出h漫都會扯火，同被萬人強姦冇咩分別

連心愛女人嘅屎都唔敢食，叫咩愛佢？

屌 講得好好